* Crear un entorno virtual de python utilizando pyenv o virtualenv
* Crear una base de datos en postgres llamada talenta
* Instalar los paquetes necesarios en el archivo requirement.txt
* Ejecutar el proyecto con el comando python manage.py runserver